今日條街好多情侶⋯

我隻眼啊屌

毒撚就咪出街

日日都多

真

69？

出咗去搵個朋友食飯

平時無咁多

你同你女朋友點慶祝

病埋一二邊打機
佢要溫書

今日好似喪屍圍城咁 成條衝啲情侶咬黎咬去

抵死

幸福

吾是基

今日乜日子?

520

唔要你

無人要我

男朋友大出血

屌你老母有個毒撚 係4眼毒撚個隻
見我行過即刻同條女係口腔交換食物再打車輪 我屌！

我也是